
                      Mires por donde lo mires está bien hecha, desde la ambientación (final de la guerra fría hasta 1989) las tomas son impresionantes (cambia de primera a tercera persona involucrando al espectador dentro de las peleas y las tomas con más acción). Los efectos de sonido y música ambientados en la epoca pero ademas poniendo énfasis en cada escena no te dejan respirar y eso en una peli de acción es lo que busca. Ademas los efectos especiales son los justos sin pasarse y están muy logrados. Por lo que se refiere al guión está bien conseguido aunque para mi gusto faltan personajes secundarios que amenicen un poco. Y los actores trabajan muy bien sobretodo la protagonista.
PD: Encontré un pequeño fallo en los primeros minutos de la película; es cuando meten a uno del KGB en el maletero delantero de un Porsche 911 (es muy pequeño en principio sólo cabe una bolsa de mano...)
        
            